重注Put咗匯控希望有錢賺

如果唔係冇錢交下Sem學費

夾硬啦

唔好呀

集氣下個禮拜大跌

諗下好

一定跌！

唔明點解明知冇錢交學費都去賭牛熊
大佬你借十萬都係還十萬 +息
熊仔打靶就渣都冇渣

你up乜春 ，唔賭借十萬為乜？

唔係玩動物，玩期權乍。雖然只係幾千蚊，但全部都係補習啲血汗錢
屋企臨時有事冇錢交學費，唯有靠做期權搏下

不如試下用PayMe 套現幾千交住先
再銀行分期還

本身你都有可能賺錢
但你開咗post就未必喇
呢度係連燈
大戶睇住散戶個倉黎食

我呢啲小薯仔唔會嘅

聖誕鐘買匯豐

咪讀

你個名同個title好夾

聖誕鐘put匯豐

屌 筆錢趕住交學費就唔好掟入去啦
乖乖地補多兩個兩個細路

有閒錢先玩呢類衍生產品
用未來開支玩 十個有九個仆街

未學行先學走
無穩定收入學人投機

買利物浦好過啦
63蚊呢啲位上落都得

你要快呀嘛 都係賭點解唔賭波
利物浦上半場贏 45分鐘就收錢

牛!牛!嘻!

行將就木

你純買期權LP?

RIP